要求ban曬貼戀童幼齒露體既孌童癖動漫台會員

キョウカちゃん
年齢‎: ‎8歳 身長‎: ‎118cm
誕生日‎: ‎2月2日 血液型‎: ‎A型

ACG貼圖區(135)

多謝牙井開心share jeng post(◍•ᴗ•◍)❤

ACG貼圖區(135)

假扮區議員既5毛遠阪凜今日又戀童？

5毛 遠阪凜#3020 自認戀童了

發現牙井都追得幾貼下

樓主用adblock 同ublock

24小時mon post
唔mon實啲唔得架

Husky分身畀牙井block咗

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

暗黑練銅術

me比較想知佢個icon果位角色成年未=.=

ho jeng

收聲啦

井議員話唔係未成年就唔算未成年

多謝宣傳

原來牙井又畀高登仔斬post
用分身搶post畀人識穿
所以搵husky出氣

佢上次比人笑佢扮出街，cap圖學識cut頭尾
今次又出事

btw咁樣牙井算5算發佈兒童色情圖片.....?

橙 咁都中箭

我明明記得佢以前有向admin投訴過其他人用adblock 同ublock架喎...
做咩自己又偷用呀

轉貼不能算發佈……轉貼！……篤灰的事，能算發佈麼？

佢本身係戀童
所以慣性都用幼齒icon

開少D on9 post當幫忙啦好嘛
諗多D正經野 發多D有意義既post好唔好?

唉 我回D咁既post都覺得自己有D on9

佢好似賊喊捉賊嘅極致
話親人d野自己都中晒咁

覆人用app

cap圖要用網頁版先有網址同埋時間

不嬲架啦

有心搞事我一定唔會放手

樓主做緊野了

觀察咗3日頭條新聞新一集 youtube發燒影片排名 頭60位無一個係藍絲KOL 100，但佢哋又唔少views

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

舉報tvb班打手洗版又唔ban

舉報時事台貼女人賣肉又唔刪

班人日日時事台告急比人踢爆就話人地分化

葵廣深黃鋪頭就嚟頂唔住

葵廣熊茶好有問題，大家勿再幫襯

做你覺得對件事有幫助既野啦
但果D咩貼賣肉就算9數啦好嘛?
比你ban到又點 又咪開過個ac
與其叫admin ban 不如諗下其他方法
大家都唔係細路黎嫁啦
唔好好似小學生咁 有人做錯野話比老師知咁啦好嘛

又一個月

佢舊年已經做緊分化撚

井台主你係咪痴線，人地反你就屈鳩人反69遊行

屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦

隔咗咁耐都係無變過
繼續分化動漫台

陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩

佢陰我

你地玩野先

你冇證據，咪屈

#狗又病發

新番期到了

季季都是me比牙井咬

抄post>洗版>不誠實取用電腦>放毒>ban圖>戀童

好期待下一話主題係乜

不過ban圖同戀童隔咗兩年，唔知要等幾耐

牙井鍾意曲線自爆
大家拭目以待 55

有

不過唔po，有人想知再講

網友寫緊

仲借緊書睇點寫

收到風寫緊6c信

咁有未?

ban未

支持肅清圖區毒瘤

第一個清算你

支持言論自由 貼圖自由 戀童自由

你全圖區第二戀童

第1係咪樓豬

你又知?

圖都唔識貼= =

Ban未

井議員會否考慮出選立會？

adman?

關你撚事咩

連仔ban樓豬未

慘

牙井好核凸成日j幻齒

Agger

又屈